你班毒撚唔係以為自己健下身 大隻少少就會溝到女下話?

大隻係溝到女既

不過首先唔係你班正常樣都唔到既死毒撚囉

咁樓豬係瘦撚定大隻

垃圾post

180CM 51KG

垃圾狗

垃圾瘦撚

垃圾肥狗

癡撚線瘦過女人

咁既數字都無咩好討論

駁唔到

瘦撚到仆街 樓豬應該又毒又乾

健身撚

唔好晒心機啦，健身撚仲180 50，留返係屋企繼續毒好過啦你

呀sor，係180 51，不過都無乜分別

溝女唔需要大隻，溝仔先要

大隻係為左操女, 溝女都係靠錢